【黑旗警告】加入熊軍, 唯一出路!

多隻恒生指數成份股牛熊証街貨出現9:1嘅明顯分岐, 似乎散户一面倒重牛博反彈

即使星期一低開2~300點, 熊軍目前為止仍然係小數派

想救香港先救自己

加入熊軍, 唯一出路!

700 騰訊

388 港交所

5 滙控

1093 石藥

1299 友邦

1918 融創

2018 瑞聲

2318 平保

例子多到不能盡錄, 牛軍好自為知

散戶：終於可以低位買貨啦，Yeah~

船一定係重個邊沉
牛軍

太多連登燈神！

靜啦

打手要拉囉

玩撚完

唔使旨意中共會救你地牛軍喇

五毛已經喺度係咁吹美爆, 而忽略支爆嘅嚴重性

個股一向牛證多達8-9成

記住為手足報仇
無論中港股票幾咁吸引都唔好買
等於幫支共托市
寧願撳錢揸美金
想避險就買實金銀
等支爆咗再為新香港投資

牛熊買外圍幾時變左幫襯馬會

熊仔起身等打把喇。

上年反送中後港股我只會買屌過政府/黃色經濟圈/外資既股票

誠哥系wiki首選

引牛

快啲 偷位熊佢 唔係又跌返

升嗰 200點擺明係假升

我覺得唔關牛仔事。。。。中國停產1個月。。中國佔全球幾多生產。。無可能經濟無影響。。。

下午見真章, 熊軍stand by

熊軍走呀 要打靶喇

留名等bin c

環保post

睇bin牛屍